一 七 娛 圈 喜 事 ！ 美 人 謝 安 琪 誕 7 磅 半 B 女 張 靖 Karina ！

張繼聰又表示感到太太好偉大，自爆生兩個就夠晒數，除非科學發展到男人可以生，自己就可以代生。而囡囡名字亦已決定好，中文名叫張靖，英文名叫Karina，原來名字來源是好有意思：「因為由細到大都好鍾意呢個字，太太都是，因為代表安靜﹑恬靜，而英文名就因為一個夢而來，見到一個好可愛的小妹妹同我講叫自己Karina，因為想同媽咪一樣個名由Ka開始。」

B女超可愛！
張瞻 張靖
一個好字！
Sweet 爆！

Hello

謝 安 琪 誕 肥 白 B 女 ！
容 祖 兒 恐 無 仔 送 終 ！

容 祖 兒 再 唔 雪 卵
將 無 仔 送 終 ！

個鼻做咩事

錢七

On9，盲撚咗？
你咪撚學人生仔啊
費事自己盲，生出嚟果件又係盲

katrina…
殘忍的單丸非你專利

自 原來係karina

岩岩出世仲想點
不過我同我老婆都唔係差
個女一定唔會差得去邊

張生真名上連登無人理 ？？？

單春:

個鼻好靚喎
真心bb黎講個鼻算高

咁有水都唔去外國生

我都睇左Katrina

張靖我屌你老母

改啲名有陣蝗味

點先唔蝗

呢個名我都擺第一位

好改唔改改二字名

7.5磅好足磅 好快有長腿j

個鼻好高

各位對岩岩出世既bb 已經有無窮幻想同已經知將來個樣係點

哇 變態佬呀

佢老母咁矮 又長腿都幾難

長腿係講比例，唔係身高

咪戇鳩啦
我響高登果陣已經係呢個名喇

我屌你老母

我指英文名，唔係個中文名

留名等j

張唔蝗

做咩屌我媽咪

我個friend嘅賓賓叫Karina

又可以繼續中出淫KAY了

一男一女 人生贏家 張生

單字，仲要叫靖
靖我淨係諗起靖難，靖國恥
掃走哂日本仔韓仔美軍
代表人物有將軍李靖
恬咩嘢靜呀
識唔識字

謝靖BB

靖港難 靖港恥
掃走中國共產黨
唔通阿謝生話晒比記者知咩

到底個鼻似邊個

你老味連登仔 岩岩生個b出黎個鼻高撚到劉華咁好唔好呀